%munich.bst test bibliography

@BOOK{2003_achleitner,
  title = {Allgemeine Betriebswirtschaftslehre -- Umfassende Einf\"uhrung aus managementorientierter Sicht},
  publisher = {Gabler Verlag},
  year = {2003},
  editor = { },
  author = {Achleitner, Ann-Kristin and Thommen, Jean-Paul},
  address = {Wiesbaden},
  edition = {4},
  owner = {brixnerm},}

@INCOLLECTION{2004_Sartoris,
  author = {Ansgar V\"olker and Joachim Sartoris},
  title = {Ausfinanzierung von Direktzusagen: Bilanzielle und steuerliche Sicht},
  booktitle = {Bilanzielle Auslagerung von Pensionsverpflichtungen},
  publisher = {Sch\"affer-Poeschel Verlag},
  year = {2004},
  address = {Stuttgart},
  editor = {Kolvenbach, Paulgerd and Sartoris, Joachim},
  pages = {42-63},}

@INTERNET{2006_Dt_Boer,
  author = {{Deutsche B\"orse AG}},
  title = {Leitfaden zu den Aktienindizes der Deutschen B\"orse, Version 5.9},
  url = {http://www.deutsche-boerse.com},
  year = {2006},
  note = {betrachtet am: 20.03.2006},}

@BOOK{2002_Bamberg,
 author = {Bamberg, G\"unter and Baur, Franz},
  title = {Statistik},
  editor = { },
  publisher = {Oldenbourg Verlag},
  address = {M\"unchen},
  year = {2002},
  edition = {12},}

@ARTICLE{2005_Heidemann,
  author = {Heidemann, J\"org },
  title = {Finanzierungsl\"ucken bei Pensionszusagen},
  journal = {Versicherungs Praxis},
  year = {2005},
  volume = {4},
  pages = {74-75},}
